建行升市又唔比升，跌市又唔比跌

之前跌市又跌唔落，死守6蚊，明顯有人托市

今次大戶想殺熊證，想升市，但係又唔比佢升，睇嚟有人想沽返啲貨出嚟維穩？
隻隻升3，4％，佢先升1％，咩玩法？

跌市托係任務
升市咪唔駛出動

升市又升跌市又托 咁下個月咪見$10
緊係升就慢d留番跌市跌少d補翻